sd錯 sor

ho ball

笑死

send錯嘢有幾出奇

對唔住阿蛇

用太空卡先好SEND

SD錯野都唔得

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

公司睇，笑左

係佢可以逆方向起你TG底

唔是我sd的